[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (851)

你

我

抵輸啦 696

已完

Cashed

696食屎狗

搭車去ifc

Ng 了

柏
696
東京

Slow

三箭放棄左比賽

水手大波呀！

西京點入得切2球

打日乙啦垃圾

正評給我毛！

東京 船快d入波！

水手開個大黎

696呢鑊cup到我去做鴨

挽留

want 幫襯
Free duck

大宮松鼠 1-0 新潟天鵝

咁樣點玩呀

韓仔波 暫時一場都冇過 平時場場456

咁都唔入，真係要輸了

欣欣姐重心

準備好三串一斷水手

是日笑話鹿島鹿角

696

尾關冇揀水手角大 揀左東京大波

好正氣牙前瘋 4-0@100

到左了

張b晨 松鼠終於入

東京求求你2c

馬會呀叔屌緊696

見到你

買左696想死

東京 船 死垃圾 即刻入3粒

9C

你無可能

你其中一員

松鼠頂住咪俾人入

6點日職會唔會全主 客一粒都無得入

曼13.5b救得1個得1個

你短頭髮 無戴眼鏡

個淫雋

入錢呀去 斷了過關

企左係馬會屌

-1c

又say金崎夢生ho Lun 勁 去左邊？

三賤俾力未

Sos

-2c

我注川崎半主原來靠對面烏龍 爽撚到

你問我代答

同我一齊睇紐卡素

水手 我想要全格

佢好多黃金機會浪費哂

真係你

買親無入球都輸錢
唔信邪又3:0

我係空中了

落緊來？

我就到地面

西京0-0 3*4大波已斷

三賤真係幾好波

黎緊救你

我已經係地獄了

Sam but我3x1

去邊

去18層站

紐卡素一失波就跳

三賤追和先啦

係地獄見到成隊696 好開心

柏
696
東京 dllm 入波！

熱狗半大既朋友

施禾尼 2-1 洛達

屠柒最愛 紐卡素

696 -1c

洛達

屠柒最愛 696

勝利船射失12？

水手開大好冇
差一關

FC東京係時候入波啦

係地獄見到馬會好開心

2-0

水手好波

ifc等 各位

想問三箭幾時解散

英超重注半大

好慘

水手1-0仲係？

3x1?

買親696都中伏

Fake

Yes fake ..

係

似係

卡卡羅巴斯克 第一隊入球 中
清水心跳 入球大 中
洛達 半大 中
新特蘭 入球大 本日重心

慘了

三箭真係得啖笑

正定⼃⼃乛⼂

橙 贏唔多 派你唔到

重注696 又比狗會逼害

10C

主入多球

same

水手頂緊
東京立即入一粒

Ready了

川崎好想屌死鹿角 最尾10分鐘都狂爆佢

水手加油啦

鳥妻追和派一個fd子200

狗會落飛又輕鬆撚狗咁狗我地賭仔

即場精選
狗會係咪前一日知正陣

LM

施禾尼goal

直頭係日職笑話

lm

-1c gel先

Ok

最尾嗰下係回飛其實

10.5b

熱刺羸到？

水手好波一粒到尾

遠離日韓聯賽長命百歲

似3:1

11C

手持ng

準備cash

有用

吸夠飛就小回

咩

夢生打人啦 都羸唔到波

熱刺個陣好勁

蔚山

依個真
成個月冇係日韓羊過錢

巧波 日職再次角大日

你下次記得我就得了

我咬人添呀

高sir 𠽌𠽌𠽌

點買尾角

川崎前鋒 3-1 鹿島鹿角

東京 船我求你入波

有撚用咩 3-1

我屌你老母啦3-1

三賤

蔚山 絕殺可以嗎

比多角好過啦入咩波

東京

真係屌你老母

食屎啦696

FC東京 1-0 神戶勝利船

Betting gor全中

東就1:0

極佳

1球

真係 撚到d cd rom

東京 船 入3粒 頭5抽1 派100

Me

沉船喇

開全主

Lm

幫你叫東京

5分鐘入多2粒please

冇買0-1

3:3派1000

ME

6點全主

696！

G

跟你一半 派500

12C

今日 6點d 波
on9

東京 船 即刻入多2粒！

全部主

+4 分鐘

柏雷x東京x696

696準備追和！

六點鐘 全主第一球

天鵝夠薑就射個兩分波

而家先黎禁屌

隊天我一降班就刷到on99

集氣1c

濟洲聯又要等到11點？

慰山食屎

All in 熱刺算

14/8 星期一 休息 投注站

近日可以跟牛屎佬對家了

6點全角大
角細黨

696成日浪費機會

半客 20 30買唔買得過追數

熱狗讓咁少，是咪送錢

信心飛

連贏完 連輸

1c more

唔好睇小紐卡素

Same 路

施禾尼 3-2 洛達

j1全角大 正撚到

紐卡素不是省油的

岩岩個場贏定輸，唔記得左你買乜

𣁽燈？

找卡數
川迪
韋斯咸
迪安

輸到狗咁

扑中盤田表示..

鳩hi

冇時間黎多c

一樣

贏晒派兩個100

me

Ng ming

me jump了
如果抽中我 燒俾我

C呢

有一注好有信心。大家可以放心買

Which bank

Ming tung bank

Want g

三箭正垃圾

OK

柏雷

川崎好撚正氣 執好多

上次全角大 今次差一場全大

9點哈馬比

贏幾多都冇撚用，日職輸鳩番哂屌你老母

熱

熱回飛

燒個防火嘅費托，哥狗比你

Lm..

英超 15/05/2016 紐卡素 5:1(2:0) 熱刺
英超 14/12/2015 熱刺 1:2(1:0) 紐卡素

咁點燒

護級之力來。開季唔會有住

熱狗下場先赢

696真係日職最西既波

696輸我3k

又戰隊？

施禾開個-1黎好嗎

熱狗半客
半膽
0:2
0:3

馬會標題
熱刺近兩季12次對升班馬全勝

完

有無先

睇下betting買咩先

4-2

熱似有伏
猶豫緊下盤定角大

大波ok?

好高命中？

邊個POST

準備好未

邊隻哥狗先？ btw點燒

快D俾返注3*4全細我

熱狗半場有冇咩好買？半和定半細好

熱狗回飛

找卡數100%
岩岩先升返上英超
頭場一定爆晒力

熱狗都勁 但d錢用晒係新球場
成隊波冇改進咁

貼多次

排定隊

下盤點睇

紐卡素總入球5,6,7

主客 客主

各$10 睇波

全日唔開？....

唔使改進都夠打

曼聯個盤 好有爆角feel

已買

Son後備

等食晚餐

熱唔贏就搵唯毒

留定錢玩

好似隻秋樣

2030刷角牙

高士路受讓派錢

有lloris 又有得j

熱狗強陣回飛 下盤似樣

你入熱刺戰隊*

熱不停回飛

正氣施禾尼

me入紐隊 but j lloris

紐卡素

新特2.5b

2個都冇睇賭俠1999？

最後一擊 輸埋哩個月冇仇報

我入邊隊好。

講多次13.5b救得1個得1個

終於開齋

差電啦

信

Who Newcastle

今晚小弟帶領大家殺狗會

20:30
兩場半大

老子

同哂路

諾域治韋根
起碼半格

上！

上季唔係唔刷角咩

未來熱回飛

我睇戲

我熱 100%的波

未來熱仲回

有英超以後不玩日韓波

大船？

紐記直插+1巧矛

決鬥啦

留

派我

你熱？

我地又同路

緊張了

世界大戰了

留定名先

支持大波

世界大戰抹黑宇宙了

新特蘭幫手追返696條數

紐卡數半大

Yes

降班仲追

掃半大好冇

普巴熱定紐?

留了

卡數 x 新特蘭 兩場下盤

洛杉磯湖人 @1.98 輸
札幌岡薩多 @1.82 輸
洛杉磯湖人 17.5S@1.46 輸
札幌岡薩多 no goal@3.12 輸
柏雷素爾 @1.75 中
神户勝利船 @2.02 輸
廣島三箭@2.13 輸
紐卡素 @1.92
哈馬比 @1.88

今日過大海買大細。我女朋友跟我對家執5K
睇路

安特衛普
依隊波睇落唔錯

紐卡素小美

頂你

兩場半大
有冇同路？

小弟紐 小心

想點呀....

各位 我jump了
有緣再見 祝大家贏多d
聽日報紙頭版見面我都唔洗咁出奇

挽留c fu

唔好

same road

你大我呀！

[size=2]比條生路小弟/size=2]

輸左幾多?

卡數sure win

有冇人玩荷假

696仆街死
應該好耐都唔會見到我

加油

差不多2皮

cfu

抖下先

得番2000 我都收手了 雖然好想買哈馬比對家

睇唔清點解熱會係咁回飛
睇陣容冇理由回咁多

施禾尼

比條生路黎行啦

我都唔明

膠登俠

連登有愛
咁多人挽留我
定其實挽留我要我做燈

休息下 不急

想你派 快羊

買左卡數 x 新特蘭 ，哈馬比單頭，比條生路

55波都買得落手

挽留 一齊乞錢

莫迪.jpg

得之坦然 失之淡然

爭其必然 順其自然

如果金崎夢生生性d，前面開到記錄先其實696未必輸，無運

佐加頓斯[0]
曼10.5b

多謝各位 我留下來乞錢了
但我真係忍唔到手 點做好

佢算係咁啦
好多場都carry
耐唔耐唔上力都唔怪得佢

買細D囉

玩埋果2000
100$注

見到 最後幾下都入得 又中楣

Dl足球通勝 玩住先

2000蚊捱到月尾

威廉2世

我熱

找卡數盤100%

如果冇玩角呢個星期本金已經過咗3k 了

卡數 域治

del app

2場半大

前鋒半場開記錄前都有球面前失機，如果696入到波先拖慢黎踢打反擊差好遠 入到2：0之後都有段幾球黃金機會把握唔到無得講

陣間羊錢派你 安答

漢堡大波點睇

普羅巴

上呀熱刺

me 我已經係地獄了

好 祝贏 安答

支持手足派派cfu轉運

ok 羊先

有冇熱link

allin左燕豪芬半大..唔中就jump

派埋彩了

濟州聯派未

熱！

想買紐熱角大

過幾日先派啦

要感受輸錢既痛 先明白贏錢既樂

屌 飛燕諾先岩

刷角

美麗

熱大波已死

半大咁激 咁要call定消防

里爾角大
奧斯特桑斯
有冇同路？

4分鐘就死

無

熱狗又迫害

卡數盤真係算穩陣

別gel 我都戒了

咪再講啦

五分鍾就老抽

反手

冇得輸

真
見到熱係咁回我買左熱都後悔了
等收錢吧

安特衛普 0-1 亨克

熱刺半客gel

卡數！

紐卡素揮手區

飛、熱半大已死

熱仲唔入？

5分鐘老抽收工

1c

反手輸全家

邊位手足落場踢波唔熱身

8半半大ok?
輸到冇錢啦

熱狗 上半場掃佢20 30

經過日職既洗禮 好似少左好多人

大波呀屌你老鼠！

紐卡素 飛燕半大

日本侵華

波大角大

熱狗無入球

多得日職 我又重生了

熱半大己死

卡數半大

玩69中毒

大⚽️！

哈馬比回大飛 拿野

日職 幫我草足彈藥

食熱狗

大⚽️⚽️⚽️！

紐卡素 半細

2c

卡數快入

書包同路

黑貓俾人禁住屌

It's time to have a goal

from Newcastle

Quoted wrong

仆街 ..

3c

一齊叫半大

From Newcastle

No Matter la

飛燕樂踢到55波咁

安特衛普 0-2 亨克

新特蘭 卡數！

卡數踢成點

3c，熱上啊

守得ok

得一場有⚽️

新特大球！

下盤救星

紐卡素 飛燕半大
中曬派

卡數 域治！

我了

830半大死哂

輸左696 要追兩場下盤 新特蘭

ln

入未找卡

我只想 紐熱入波

Newcastle 第二點俾熱狗搶

哈馬比

入波啦屌你老母

唔洗入
守完場咪得

漢堡打垃圾隊 都有半一

強陣全正選

新特蘭 找卡數

安特廢到
睇錯佢

仲要回到1.78

熱不goal 死了

希望偷到雞

仲有25分

要波要角

大奶

Gel既死全家

安特衛普 0-3 亨克

舒利亞入波未

角大已死

諾域治盤 @$3000
針了🤦🏻‍♂️

Why so easy

感情注支持斯特拉斯堡下盤半和

飛燕上盤jump

安特衛普大波cashed

入波啊屌你老母

就入

又羊

入波啦熱

蚊注

隔離Norwich

新特蘭 找卡數 下盤頂實

買完先見到

熱唔入比人入

飛燕諾 1-0 川迪

個勢好唔錯喎

下盤穩如狗

1.2x fg cashed

安特衛普 1-3 亨克

大波已死

唔敢gel了放過me 下盤頂實

入波呀熱

刷角未

正氣熱已不在

荷甲比多粒

熱細波 gellll

比甲半場想開其他?

4c

飛燕入多粒開個全格

又唔goal

終於可以坐底

要賭球了

黑貓大波 有波未

Sam 水

凍過水啦

-7c

熱大波抽一位比我屌

黑貓頂實

你個名

找卡數守得幾好

刷角牙

屌 又準備咩都爆撚哂

幫小菊報名

想點屌法

黑

唉

諾域治 0-1 新特蘭

BETTING GOR

5c

😭

回防快 熱狗除左遠射攻唔到

新goal

新特蘭

6c

頂實

全職賭徒變全職乞衣

繼續刷

熱狗大送角

黑貓屌多2粒

紐狗反撃好有威脋

有無哈馬比手足

熱唔goal我真係會針

以為買波要睇左隔離先

九點客fg?

威廉二世 0-1 SBV精英隊

職乞好搵過職賭

哈馬比盤$3000

-5c

又jealous

熱狗D人腳係咪同上季差唔多

角大gel

直情一樣

我覺得巴塞應該贏唔到啵
點解個盤咁樣既...

熱入一粒得唔得

做乜個個哈馬比 我同世界為敵？

熱 3.5s gel

你做乜鳩

同路

熱刺立即入或失球

岩呀岩呀巴塞係食屎狗嚟
今晚all in皇

係betting gor我無買

KANE 黃牌

熱狗入波未呀 仆街

15分 2粒夠架啦 熱狗

紐又傷件

川迪廢過西

半大好嗎

熱狗踢人定踢波?

定啦 預計14 15C🤓

哈馬比人

對家入先？

熱立即NBA!!!!!

7c 紐卡隻左翼好刷得

🌭10.5b
飛燕8.5s

紐咁刷得

屌...冇波入踢黎把撚咩

奪命較剪腳

全力支持哈馬比

好撚快..

熱刺

預計你咪買大啲 gel 乜撚野

似紐入先

諾域治

8c

飛燕刷角得唔得

西迪刷角未

我熱d攻勢唔夠入肉

點追角

🌭10.5b14.5b
飛燕5.8s

屌 半大啦屌你 冇錢啦！

冇攻勢

Tot

Gel定頭落去cash out了

邊邊都好，入夠3粒唔該

熱狗入波未

半場換2個咩玩法

又曼城

被熱狗逼害

立即nba

死熱狗 唔入就比對面入啦

快啲開半大

飛燕諾 1-1 川迪

紐卡素

又下盤勝利日

荷甲搞掂 差熱狗

死熱狗

飛燕刷角啦

紐卡素 半大

新特蘭大！

熱狗害撚死人

830得場閪波無波入

諾域治 卡數

得翻一個換人好慘紐

入一粒啦熱狗

可以轉買角大了

你地日本同韓仔派左未

又問

戒賭一個月

派左

唉屌 早知唔買串埋條含家產熱
屌你老母

紐狗會唔會頂唔住

一買大就停角

快d比人入啦屌

熱狗好垃圾

熱刺 我屌你老母半大唔到

安特衛普 1-4 亨克

熱狗落腳好狠？

飛燕半場5角先啦
9分鐘2角
39分鐘2角

熱比一粒啦

不嬲都係

章魚而家睇唔到
係咪扑左香港

唔狠仲叫唔叫熱狗= =

熱唔靠遠射點入

亨兄半客gel

得番5分鐘 請奇蹟入波

半場客其他

上半場比一球先ok?

熱入一球先好入更衣室

要兩球呀屌

熱狗半大苦主

逼害了半大巴打

條2x1無了

紐卡素入波啦

想睇賓尼迪斯屌打利記

天氣咁熱 熱刺一人一分算啦

飛燕刷角牙
半2全12

不如腰斬

Sam load

14.5已死

ail 垃圾到 仲話去皇巴拜

Cup開大

Gel到 停角sorry
唔敢了

屌你

熱刺球迷暴動 腰斬啦

成場波係撞下撞下咁踢乜野

3mins

大力神你咪撚再9射啦

唉
又係差一飛

哈馬比半大

獌讓得咁撚深

-9c

客入完。主追和

韋斯咸咁廢

哈馬比試下入佢中路

16.5b

所以買西火腿

應該贏到掛，估2:0/2:1咁

痴線，下下咁遠射做乜

飛燕半2全12乜都得

漢堡 上盤

3打2踢到咁

半大中伏

記得有巴打買半場 一球大
波膽02 03
話今個月最後

串左熱狗

熱狗唔好停角啦

😎半細cashed

黑貓-2球

AIK蘇納 0-1 AFC聯

買左飛燕諾d角

卡數頂埋半場pls

含家剷熱

我地紐要3分

漢堡半客博唔博得過

同路 伏已中
9MIN 2C
45MIN 2C

NEW頂到半場..頂埋下半場佢 黑貓-2球

Aik

岩聽

下盤日食屎

熱半0全4抽一個譚仔

諗住大波or角大

哈馬比入一粒先主勝定驚

世界大戰？三哥

唔係咁㗎

屌 派錢未狗會

Skipped

咁應該點

2130點玩好

應該半場客勝

漢堡食硬？ 對丙組

半6全8甲府正食屎狗...

我話係 你係咪全副身家車哂落去

Kane聽講有腳好狠 唔紅好彩？

屌 哈馬比半大派

熱狗半細全大啦

到底 支持力度不足 呢句有幾on9先講得出

隔離又哈馬比。。。

aik禁屌都輸

又補到爆 我屌你老母臭西呀

里爾頭二十分鍾換兩個

又追左角細

前鋒11.5s咁都要輸 世界級

漢堡半客已買

前鋒

同紐卡素差唔多姐

阻擋資金的流入

漢堡gogogo

睇里爾果場
後衛致命回傳
又差D十二碼
屌
比爾沙教隊垃圾

買左咩巴打

哈馬1:0

我曼上盤送錢比賭仔

爽到喊

Lmok

No Mon me

邊隻股份

哭了 哈馬對家首入

哈馬比頂實

派me

今晚漫漫長路

求水

十年重心
曼聯上盤快買

365見唔到漢堡果場既?

哈馬比 新特蘭頂實

跟

半大goal 留名吧

買了
卡素下盤
新特2.5b
哈馬比

半大

半大1:1

爽撚到 真係大注就贏 細注就豬

刷角啦

Lm了 居然哈馬比隊賤種都識入波
客快杯屌佢老味

熱刺2.5b是夢嗎

新特蘭2.5 b
熱狗2.5 b開到抽一派100

哈馬比生性呀$

gel夠未

咁都好屌⋯⋯？

邊度

飛燕無角腰斬啦 停40分鐘角

yanice

紐狗RC爽能到喊

哈馬比屌少陣都死

。。。

紐rc

Newc rc

屌

紐紅

熱，機會呀

快爽到射了....

紐約紅牛

玩完 卡數紅牌

熱刺入爆佢

紅得好on9

個紅牌好撚狗
阿里踢疤啦

9c

又紅..on9

踩人地碌鳩

我熱234

熱唔紅 紐紅

唉 fg豬左 我屌

卡數個舒爾菲無啦啦踩9人 on9

無啦啦去踩人做乜鳩

ON9..拎波咪拎波囉仲要加多腳踩9人

半大話派巴打 求抽中

紅左仲勁了

上呀熱狗

咁仆街

newcastle

屌冇喇冇喇

熱next goal得1.35點買

星期一派u
Yes is u

紐點打

信賓sir

做咩紅咗？

雖然ALI都係賤種姐
但陰D陰D踩咪算

重要得翻一個換人

10c

踩9人囉

哈利狗3碼射失

未驚過

里爾肯入未 屌你老母

Kane你食屎啦

就咁派我？
咁好嘅

Molamola

咁搞法似0:0

尋晚車狗紅兩個都入到波喇

Kane 食屎

15.5B 快買!!

兩登定律，紅撚咗仲勁

阿里唔比波
紐嬲尻
踩尻佢

差D紅多件

紐狗當ALI狗咁踢

心戰

差小小

正 鬥茅

阿里條仆街踩9佢岩嫁啦

紅左個 走位更鬆動

53分鐘仲係2角我屌你老母飛燕

抽中u

馬

1001

紐下盤跳定先

奧斯特桑斯 半客